癱瘓機場

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場